發覺明詩d演技愈黎愈好

由其扮弱智果集開始

你確定係演技？

可能做番佢自己

弱智劍橋生

cfu演技仲好

hi long time no see

演技好又比你話

tg禾

U tg me

吊 明詩bb原來比人利用 唔洗咁玩個弱智啊？